今日嘅行動 唔單只影響香港經濟 仲因連帶關係搞埋其他國家

所以大家聽日又一齊去機場啦